支那狗成日話要多謝中央供水供電供食物俾香港

支那狗成日話要多謝中央供水供電供食物俾香港， 你班支那狗睇下澳門點樣